唔好原諒而家仲買樓既人

全國人大審議決定草案，授權人大常委會就「港區國安法」立法及執行機制事宜。全國政協副主席梁振英表示，有報道說香港昨日有新樓盤很暢銷，相信這是「身體最誠實」的表現，香港人知道亂象是不應該和不能夠繼續下去。

他說，特區政府做不到的事由中央補充，為的是香港有安穩環境，有穩定才有繁榮，這是港人共同願望。

至於如何看待當人大審議有關《決定》草案公布後，香港股市下跌及「移民」成為網上搜尋熱門字眼，梁振英接受本台訪問時說，股市下跌原因並不是《國安法》會令香港不穩，而是有人考慮到美國可能會有些反應，包括有人呼籲美國加速制裁香港，因此有人拋售股票。

梁振英表示，有網媒報道指，港人對移民台灣的查詢增多，但數字仍是非常小，香港也有20至30萬人在內地生活。

我買左樓都係受害者

突跌我都得到市場同ccp給我的罰款了

做乜仲唔原諒我

不如諗下點宣傳一國一制好過

鬥黃 外資唔會走 但鬥紅會

以國之名對外資xxxx ？

洗咩你原諒

人地跳火堆你重嬲人咁能小器

而家賣樓嘅幾年後唔會原諒自己

自己買唔起

全民懐疑 最好玩
外資公司有無幫外國竊密？
高官子女又無做籌碼要脅高官 ？

咩原唔原諒姐，市場自然會懲罰/獎勵佢地，關你咩事呢？

窮人無資格原諒

冇野架，咪有得佢地買

買完之後樓價跌左銀行call loan

自己受返

又鬥

而家買樓既人黃得去邊？特別係出左國安法之後仲買既

On9 人地買樓人地嘅錢 關你咩事

人哋買樓關你鬼事咩
啲錢又唔係你

身體最誠實

人地有錢買你理得人呀

交咗比印花、律師費、銀行按揭手續費、經紀佣金等養活左不少人，我會體諒佢

我買多幾楝，你千祈唔好原諒

點唔原諒法先？網上9 UP ？

我原諒佢地

發唔發覺最鍾意講樓市嘅人
係從來未買過樓嗰班
e.g. 大c, 樓主, some of the 連登仔
唱淡咗十幾年唔悶嘅咩?

唔好內鬥啦
如果自住 要買一層 無辮法

租樓 幫藍業主 供樓咪仲衰

美心太子女啲fd ？ 洗你原諒